法唔法國呢幾日冇晒啲IU吹奏Post?

愚樂台終於正常返

流出埋定延同君如slut就可以清靜了..

吊你老尾

定延係Playboy, 做唔到Slut

定仔有錢就插得

米癲拉

去曬淘寶

你啱，不過有錢都唔想插佢啦，對腳咁粗

LIKE THIS

得我可以插

我哋明明打緊IU狗，唔好內訌住

食咁偏😳😳